{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011883",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 석산 W"
    },
    "text": "アメニティやサービスとしてはマッサージチェアやスタイラーが備えられており、ビジネスやカップルPCもご利用いただけます。 宿泊施設は計40室の客室を保有しており、韓国語での案内支援が可能です。 未成年者の予約は不可能であり、20代前半と半ばのお客様は入室の際に身分証明書を確認する必要があります。 忘れ物に対する責任と補償はホテルでは支援しておりませんので、貴重品はフロントに保管する必要があります。 宿泊の際のリラックスのため、ラテックスマットレス、ホテル式防ダニ寝具、頸椎枕をご使用いただけます。 また、朝食を楽しめるカフェテリアもご利用いただけます。 イベントや休暇期間には料金の変動があり、写真のアップロードは限られているため、実際の客室と異なる場合があります。 宿泊空間は禁煙で、レビューによると施設がきれいでコストパフォーマンスが良く、駐車も便利だそうです。 チェックインは無人で便利で、静かで快適な環境でリラックスすることができます。 おやつや簡単な朝食も提供され、利便性が高く、親切なサービスを受けています。 また、宿の周辺にはおいしいお店が多いので、観光客におすすめです。 これに加えて、最新式ヒューテックマッサージチェアとツインベッドも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのようなアメニティやサービスがありますか？",
            "answer": "マッサージチェアやスタイラーが備えられており、ビジネスやカップルPCもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は不可能です。20代前半と半ばのお客様は入室の際に身分証明書を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物に対する責任や補償はありますか？",
            "answer": "ホテルでは忘れ物に対する責任や補償はしておりませんので、貴重品はフロントに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に利用できる寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "ラテックスマットレス、ホテル式防ダニ寝具、頸椎枕をご使用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食を楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "カフェテリアで朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イベントや休暇期間に料金は変動しますか？",
            "answer": "イベントや休暇期間には料金の変動があります。写真のアップロードは限られているため、実際の客室と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊空間は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊空間は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "施設がきれいでコストパフォーマンスが良く、駐車も便利な環境です。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行いますか？",
            "answer": "チェックインは無人で便利に行うことができます。"
        },
        {
            "question": "おやつや朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、おやつや簡単な朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはおすすめのレストランはありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはおいしいお店が多いので、観光客におすすめです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "最新式ヒューテックマッサージチェアとツインベッドが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 488
    }
}